توضیح پروژه تستی:

شما در این پروژه باید سه صفحه پیاده سازی  کنید و توضیحات صفحات و روند پروژه در مراحل زیر آمده است.

1. صفحه لاگین : شما در این صفحه شماره موبایل رو بگیرید و در صورتی که شماره موبایل معتبر بود یک توکن فیک در localstorage ذخیره کنیدو کاربر رو به صفحه / هدایت کنید

2. صفحه پستها : در صفحه پ شما یک  لودینگ نمایش میدیدو یک api صدا میزنید و لیست پستها رو میگیرید و در صفحه نمایش میدید . 
    posts api : https://jsonplaceholder.typicode.com/posts

3. صفحه پست : در صفحه پستها با کلیک برروی پست کاربر را به صفحه /:postId هدایت کنید و در ابتدا لودینگ رو نمایش دهید و بعد از صدا زدن api , اطلاعات مربوط به پست رو نمایش دهید

    post api : https://jsonplaceholder.typicode.com/posts/:postId
    
    for example: https://jsonplaceholder.typicode.com/posts/1

توضیحات :

- هنگامی که کاربر توکن ندارد نمیتواند وارد صفحه / و /:postId شود و وقتی توکن دارد نمیتواند وارد صفحه /login شود 

- نیازی به پیاده سازی استایلها نیست  ولی روند پروژه کامل و درست کار کند